[行動]你哋重記唔記得721呀！！

下個禮拜六就係元朗恐襲五個月啦

重記唔記得當日嘅畫面呀 到呢一刻我重歷歷在目

上次元朗恐襲四個月喺區選前幾日 大家都唔想喺嗰段時間行動 我明 我知香港人係一定唔會忘記嗰一日

今次撞正係禮拜六 係集會遊行嘅好時機

我有兩個建議畀大家

建議一：搞一個徹查元朗恐襲大遊行

我懇請有團體或素人去搞 思穎妹妹都做到 我相信大家都一定做到 重記唔記得 7 8月嗰陣搞遊行 搞到要排期呀 我哋唔可以畀佢停

優點：喺元朗度搞有象徵意義 喚醒香港人嘅憤怒
缺點：地理位置差 唔熟地班嘅話好易比狗咬

建議二：黨鐵商場和你坐

根據上幾個月嘅經驗 元朗站2點就會閂 yoho 都好早收 元朗都極多狗 唔好太留戀危險嘅地點 即使個地點有象徵意義 君子不立危牆之下 喺黨鐵商場坐 嗯排商場因為聖誕都好旺 如果無咗一日生意都幾係嘢

優點：比較上安全 可經濟攬抄
缺點：主題性唔夠大 令人以為係普通示威活動

討論完嗰陣就係時候做文宣 無乜幾多時間咋！！！

推
btw 依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

推

幫推！
兩個方案都贊成，會出席！

無忘721

勿忘721

721 831 101 1111

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

聽日下晝三點愛丁堡要人！

差不多日日都係紀念日
日日都有事發生過

係 但請大家唔好忘記 保持憤怒

612 621 71 721 85 811 818 831 101 1111 理大圍城 呢啲都好深刻

幫推

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

好多post 都見到你

討論吓啦 呢日無任何行動

推上熱門呀

推上去先

真係無人推？

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

push

無人推真係心淡

唔使申請啦
一齊開post自發去

你叫人申請等同預約拘捕
元朗一定唔批

我係有兩個建議 一係就遊行集會 一係就商場和你坐
遊行集會想邀請區議員去搞

和你坐咁19 難得今個月星期六
直接自發元朗行街window shopping啦

標題係和你坐啫 到時多人就可以行動啦 唔好局限地點 元朗危咪轉場

thx for push

點解無人推

大家點睇

推行動po 呀

Choice2 不過可以集中721既文宣

終於有人討論 我都覺得唔好局限喺元朗

大家點睇呀

試著說
除夕夜 築人鏈
一月一 街上見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

1221都未推 未有行動

好似傾緊共識？

喺邊個post?真係發現行動討論嘅po 係無人推

唔好意思 借個位推行動po
除夕夜 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

推推推

光復元朗

721

7.21唔見人

推行動post

推！